有冇巴絲深夜番屋企

係咩感覺，條街有冇人 ？12點1點左右

hi keo？

收皮啦大陸仔

王姑娘被人偷左banner😭

你今晚落街咪知

星期六夜收工

Keo，唔好再出廢po了，你啲po好不健康。